\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Gertrud, das Mammut} 
\index[in]{Gertrud, das Mammut}
\index[in]{Ich fand im letzten Urlaub}
\index[vw]{Wölflinge!Gertrud, das Mammut}
\index[vw]{Wölflinge!Ich fand im letzten Urlaub}

\begin{small}
\begin{tabbing} 
1. Ich f\=and im letzten Urlaub am Pol\=arkreis, \kill
\>\bf C\>\bf F\\
1. Ich fand im letzten Urlaub am Polarkreis,\\ 

ein s\=onderbar geformtes St"uck Pol\=areis.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
ein sonderbar geformtes St"uck Polareis.\\

Der E\=isblock sah fast wie ein Mammut \=aus\kill
\>\bf e\>\bf a\\
Der Eisblock sah fast wie ein Mammut aus\\

und d\=arum nahm ich ihn auch mit nach H\=aus.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
und darum nahm ich ihn auch mit nach Haus.\\

Nach e\=in paar Tagen war er abget\=aut und m\=ich hat ein Mammut angesch\=aut.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf G\\
Nach ein paar Tagen war er abgetaut und mich hat ein Mammut angeschaut.\\

Ein kl\=eines Vieh mit zotteligem H\=aar, das s\=eit der Eiszeit t\=iefgefrohren w\=ar.\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Ein kleines Vieh mit zotteligem Haar, das seit der Eiszeit tiefgefrohren war.\\ \\

Ref.: /: G\=ertrud, G\=ertrud, G\=ertrud, das M\=ammut\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf F\\
Ref.: /: Gertrud, Gertrud, Gertrud, das Mammut\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ war v\=iele Tausend Jahre lang all\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ war viele Tausend Jahre lang allein.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ G\=ertrud, G\=ertrud, G\=ertrud, das M\=ammut\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Gertrud, Gertrud, Gertrud, das Mammut\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ w\=ollte aber nicht alleine s\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ wollte aber nicht alleine sein.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ich m\=ochte sie, sie mochte mich,\kill
\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ich mochte sie, sie mochte mich,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ doch w\=eiter ging die Freundschaft nicht,\kill
\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ doch weiter ging die Freundschaft nicht,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ weil G\=ertrud, G\=ertrud, G\=ertrud ein M\=ammut\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\>\bf F\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ weil Gertrud, Gertrud, Gertrud ein Mammut\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und \=ich kein M\=ammut w\=ar. :/\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ und ich kein Mammut war. :/
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Was m\=acht ein Kavalier, wenn er ein T\=ier mag,\kill
\>\bf C\>\bf F\\
2. Was macht ein Kavalier, wenn er ein Tier mag,\\

er g\=eht mit seinem Tierchen in den T\=ierpark\kill
\>\bf d\>\bf G\\
er geht mit seinem Tierchen in den Tierpark\\

und s\=ucht ihm ein gem"utliches Zuh\=aus\kill
\>\bf e\>\bf a\\
und sucht ihm ein gem"utliches Zuhaus\\

und m\="oglichst einen sch"onen Partner \=aus.\kill
\>\bf e\>\bf a\\
und m"oglichst einen sch"onen Partner aus.\\

Mein M\=ammut zog es zu den Elefant\=en,\kill
\>\bf C\>\bf F\\
Mein Mammut zog es zu den Elefanten,\\

das s\=ind ja schlie"slich seine Artverwandt\=en.\kill
\>\bf d\>\bf G\\
das sind ja schlie"slich seine Artverwandten.\\

Da g\=eht es Gertrud ausgesprochen g\=ut, sie kr\=iegt demn"achst ein kl\=eines Elem\=ut!\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Da geht es Gertrud ausgesprochen gut, sie kriegt demn"achst ein kleines Elemut!\\
\end{tabbing}

\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: J.C. Seelenmeyer\\
Weise: U. Kr"uger
\end{angaben}
